{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5249&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 호텔 더 솔"
    },
    "text": "計30台の駐車施設を保有する本館と別館を所有しているホテルです。 ホテルの近くには松亭公園駅と光州松亭駅に号線があり、交通が便利です。 宿泊客は火曜日から土曜日まで有料朝食に参加できます。 ただし、日曜日と月曜日は除きます。 朝食食堂は本館階に位置しており、営業時間は07:00から09:00までです。 朝食は有料で提供され、宿泊客はこれを利用できます。 また、本館には08:00から20:00まで営業しているコーヒーショップがあり、そこにはEマートもあり、24時間ご利用いただけます。 一つ留意すべき点は、本館と別館ともに禁煙棟ですので、喫煙は禁止されています。 したがって、お客様はホテル内での禁煙規定を必ず遵守する必要があります。 （総単語数:193）。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいくつの駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには松亭公園駅と光州松亭駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はいつ有料朝食に参加できますか？",
            "answer": "宿泊客は火曜日から土曜日まで有料朝食に参加できます。ただし、日曜日と月曜日は除きます。"
        },
        {
            "question": "朝食食堂はどこにありますか？",
            "answer": "朝食食堂は本館階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は朝食を利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は有料で提供され、宿泊客はこれを利用できます。"
        },
        {
            "question": "本館には何時から何時まで営業しているコーヒーショップがありますか？",
            "answer": "本館には08:00から20:00まで営業しているコーヒーショップがあります。"
        },
        {
            "question": "本館にはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "本館にはコーヒーショップとEマートがあります。Eマートは24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "本館と別館の特徴は何ですか？",
            "answer": "本館と別館ともに禁煙棟であり、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での喫煙規定はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内での喫煙は禁止されており、お客様は必ず遵守する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 363
    }
}